[策略撚] 再搞稅務局?

1:48 有冇得諗?

自己唔係好熟報稅喲野所以想問下大家意見

唔得稅局會起你利息 會凍結你個戶口

你可以同追稅組傾 五點鐘同佢傾幾個鐘電話